葉劉自爆曾要求引渡黃台仰梁繼平 但特區政府無做

對於前立法會議員許智峯上月透過外訪丹麥後宣佈流亡，葉劉認為，特區政府仍可透過「刑事司法互助協議」追究涉事丹麥議員是否涉及偽造文書，並在有足夠證據下，要求國際刑警發通緝令。她指，早於2018年黃台仰流亡到德國，以及梁繼平去年流亡台灣和美國時，她已要求特區政府應按當時仍然有效的移交逃犯協議，要求相關政府移交黃、梁，「但特區政府無做」。

張圖

港版國安法︰葉劉指針對港獨及鼓吹革命者 只叫口號不違法

全國人大會議議程加入「港版國安法」，身兼議員的行政會議成員葉劉淑儀今（24日）出席電視節目表示，設立爭議性法例沒有最佳時機，「港版國安法」只針對策劃組織性活動的港獨及鼓吹革命人士，相信中央、人大出手實迫不得已，旨在恢復香港秩序。

她表示，現時香港環境較03年處理《基本法》廿三條立法時惡劣，香港過去一年亦經歷動盪，相信中央、人大出手是期望能夠恢復香港秩序。她直言，「人大係迫不得已，背水一戰，要起震懾作用。」，但她同時承認，當年倘可由港人自行立法會更具透明度，並配合本港普通法及公開諮詢，情況會比較理想。

對於有指擔心「港版國安法」實施後會影響港人自由，她認為，「港版國安法」僅針對策劃組織性活動的港獨及鼓吹革命人士，若市民只是單純高呼口號，並不違法。

她續指，設立具爭議性法律，不存在最佳時機，相信人大常委草擬時會諮詢本地專家，草擬符合普通法原則的「港版國安法」。她同時强調，一國兩制會保持不變，基本法保障港人享有自由，「港版國安法」能保護大部分市民，法例只會針對支持「港獨」人士。

她表示，香港已出現本土恐怖主義，有人被誤導「搞港獨」及有外國勢力滲透香港，並對年輕人洗腦，又認爲去年的中大衝突事件等，已不是一般的刑事毀壞，認為本地的相關法例並不完善。

談及立法後有可能導致港人撤資、移民，她指在估計之內，並稱港人對97回歸亦有考量，但「多次都有人話移民，結果走咗都返返嚟」

想搏中制裁 上位

講還講唔好貼圖呀大佬

哦！！！7婆違反國安法

葉劉督灰保命

佢真係知道自己係二打六，尻噏唔怕被制裁

配圖係咁無計

佢識唔識分冇做, 冇得做, 同做唔到?

唔爭在建議埋引渡當撈侵啦，美国民主党班契弟可能肯架喎，咁孽瘤你就係第一大功臣

刑事司法互助協議

前題係而家西方國家執法部門無人會理班狗所有野，就算出動支那狗控制嘅國際刑警，國際刑警果份list o係本土無法律效力，用果張紙打飛機抹下西水就得

好明顯唔係林奠班仆街唔做
而係向歐美申請引渡政治犯呢啲咁敏感嘅外交問題肯定要支共同意先得
依家擺明就係支共計過數 假如高調申請引渡但最終被歐美拒絕 只會搞咗個不必要嘅外交風波出嚟 而孽瘤總係為求出位長期唔經大腦咁公開幫党同国家添煩添亂 清算完民主派你估下批對象會到邊個?

國際刑警?睇得電視太多?

支共其實都想拉鳩晒，甚至出咗warrnat，不過好明顯對家收到一定move to JUNK，而家係人都知因為政見去咬人

香港同歐美簽嘅逃犯引渡協議都會有呢段架啦

根本人地國家批得政治庇護俾你想拉嘅人喺當地居留 就證明咗人地國家裁定咗你個控罪係政治檢控嚟 人地國家必定會拒絕你個所謂引渡要求啦

孽瘤真係以為個個都好似佢咁明知柒硬都仲係要仆咗出嚟獻世咩

漢奸

佢真係咁痕做特首

to 阿婆

78都可以做總統
70歲點解唔得

佢真係唔識喎，除非佢個女由美國轉去北京做人質，好似當年柒婆個仔咁，否則奶穿鞋底支共都唔可能畀佢入閘

葉家千金人在英國

佢真係好鍾意衝出嚟